又到星期日活動 提提大家 唔好捉鬼

你喺網上講乜都得 手足唔介意做完之後賴敵方
但千祈唔得喺戰場作戰期間捉鬼
捉錯鬼熱普城、白兵、健吾呢啲人渣就會借題發揮
公開妖言惑眾搞死心散水 又要嘥時間同佢哋打輿論戰
捉啱鬼重死 真鬼係有武器 佢殺咗你都重得
有好多單捉啱都係 結果就係佢哋發爛開槍
如果你真係覺得有問題嘅人 自己圍內小心啲就得

佢裝修講聲多謝
不捉鬼但要提防鬼 set好結界同小心可疑車輛
Share畀每個會出來嘅人

不捉鬼

美國議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

黃色經濟圈

推